(問絲打)男仔有粗手臂正唔正

唔係肥手
係有肌肉果d手臂

有青筋既粗手臂

前臂粗呢

有又點? 冇粗陽具你什麼都不是

正

瘦都有青筋

粗唔粗都照咬

條撚粗呢？

no！ 好無安全感

正到痺
啲肌肉既紋理出哂黎

正啊，好好㩒

太粗太大舊好核突少少粗夠實就夠

雷神手臂

Agger

條鳩粗呢

你唔係覺得咁叫粗呀

強而有力嘅臂彎

夠做啦

召

雙手合埋谷實先得咁撚幼就收檔啦

唔係我黎 唔洗下下針住哂
你放D相黎睇下

除左得啖笑 我都唔知講咩好

直接報吋數+體脂好似好d

lm睇圖

其實有啲柒 恤衫同tee都唔啱著咁款

連登仔真係個個男神咁款

而家無人鐘意大隻仔
而家囡囡鐘意有肉地果啲

勁正囉 有啲肥肉有啲肌肉咁就更加正 想咬下錫下

笑鳩人果啲 唔該貼下自已

On9 logic一定要粗過佢先笑得？

佢地點敢呀 大部分屌鳩人果d咪又係得把口

正啊
爆筋手

靚仔就少少操下已經ok
樣衰/爛面就算撚數啦，無人想睇無人想知無人想理

幾多吋同體脂先叫粗手臂

引體上升巴教操引體

D女唔會理呢d架喎

咁都唔叫粗？
吓吓健美先生咁先得呀

男女要求差好遠

粗手臂好正 好有安全感

呢會巴打唔通就係樣衰/爛面?

對手好幼

手臂呢家嘢緊係搵行家
行家就一定係胡師傅
健身健心，袋_ 健身

嗚阿！！！

好mean 呀
好多連登仔被摑一巴

女人

肥腫難分

呢個好大隻喎

正唔正？

呢種好核突
普通粗幼有少少肥肉已經ok

個身睇落好短

唔算好大隻

呢個對我黎講已經太粗

點同你比啊大佬

而張

呢種算唔算粗

太粗啦。。

太粗唔得 其實好多女仔都唔鍾意太大隻

brad pitt fight club果隻最正

粗未必好，但幼真係柒到飛天

brad pitt 個身材你估簡單啊

粗點都好過幼嘅

呢d岩岩好

健身健心

佢對手真係好正 手指又長又多青筋

d青筋 好想奶

CFU

幾靚

巴打體脂係咪10以下

手幼都好多青筋 點睇

力威胡師傅冇得輸

好鐘意青筋手

最on9就係怕太大隻，你做到先諗點樣瘦返啦

正 最正就係手臂

召喚力威師傅

胡師傅出左相其他人仲敢獻醜

你睇下d comment都知
根本就無一個standard。正唔正，在於配咩人
胡c fu果張圖說明一切，生成咁既樣，比你攞冠軍都係要比人笑

梗係正啦 膊頭闊真jable到呢

........

粗係無用 要爆筋先正
㩒住張床爆晒筋咁砌你真係

玩得靚
夠橫又夠厚
如果180以上就perfect

呢d唔得la
成個地盤工人咁

特登入黎正評
唔洗too much 總之唔係瘦仔就得

條撚夠粗

Steve Cook

太大隻啦呢啲
手臂有線條+少少胸肌腹肌就完美

咁著好柒 柒下柒下咁 其實真係大隻嘅話 著岩size嘅衫都會顯得大隻

自貼

太粗喇 佢推315x12 變態怪物

佢著件灰tee都得罪fashion大師

呢個問題 我親身見證過
有個女仔成日話怕男仔好大隻 少少肌肉就夠
到見到一個少少肌肉 同 一個好大隻既拍埋一齊
個女仔係偏向大隻果個多啲

Cook本身型仔
佢同Jeff 又靚仔又高又大隻

Btw 如果佢地唔好操到咁over會好j d
不過已經係職業無計

D 女根本無概念
見到你夠高夠横都覺得你大隻架喇

SC宜家好屈機喎 JS真心唔覺靚仔

Jeff seid 個樣有種講唔出既怪

女仔睇相既話 偏向鐘意Marc fitt 果種身材

JS 成個MK咁 SC型好多

Marc fitt衰矮

條撚夠實同青筋

無錢什麼都不是

同問「女仔有大胸正唔正」有咩分別？

咁成隻都係公仔呢

打左幾多年丁

我唔貪心 呢種已經夠J

marc fitt 同steve cook 個樣都夠

屌, 男人老狗都嫌大隻

Arms with veins are just MAD sexy

大手基

絲打表示好撚正

最鐘意摸仔個啲青筋

好撚正

離題呀屌你老母

覺得好恐怖
唔好排骨正正常常我就夠

睇成手毛

David laid bb

好正 好想比佢㩒住黎屌

想同佢瘋狂做愛

男朋友手臂好粗 好撚正

嘩屌痴線正撚到

手臂粗真係好撚正 次次見到都頂唔順
不過最撚重要都係高

尾二邊個黎?我鍾意佢個髮型

專登入黎正評

無錯 總之橫既膊頭就正

世界級

我條撚都粗過你啦

我細個開始手腳筋就現得好明顯
但幾乎全部人都係覺得咁好嘔心
其實係咪我啲筋本身生得唔好睇

似做粗重野嘅手

正
識我男朋友之前因為佢隻手臂加左分

笑呢條友既人應該冇做開gym

成日幫我呀媽拎重野搬米嗰啲